[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[115] 樓主ho ball

ho ball

全部都奇觀隊嚟

閃光開台未

咩網黎

咩叫鏡射

隻野難抽條毛
抽一打出黎都唔出curry

零課麻

法國寵物G開post無人推，我都係潛水跟大隊

十卜

鐵丁！又有隻豪華聲優陣容驚出左！

笑到仆街
最強火隊好明顯都係水獵

啲人扑晒個柒頭啦

Yes 個個都扑過我

有無清天魔界

今日竟然冇聊到打左2場極 cls

打金屬龍都得

台仔會唔會開台

🖕🏼曲線話25係cls

我有零龍仲會玩火miri?

禾覺得暗屬好辣殺

等我約寵B出黎直播隻抽，規矩一人打一下，唔準打面、胸同臭西谷下人氣

有女都會叫雞啦😑

下次神UP係幾時 大家估下

咪講左

我驚你頂唔到一下

男打女=.=?

我做路人評判

買定2打花生

火隊是有一隊能拿出來、傲氣的說「這隊最強」

樓主係雞

反彈

白◯

今個星期四終於可以陪鐵丁

一齊玩唔到敢達

請停止傷害鐵丁

有冇清打機械龍牙

大帽山等

💔

有架86上緊山

悶

等緊佢再送kill潛

等緊mp shop賣

開

Padr比人執都好

閱

有冇清金番/巨人

我 我沒有害過人

執啦

教主好波

整個麵開

Puzzle n apple🤔

星火 你隊水零龍點組

10隻水零龍 自繼

不了 太亂

有手足玩火零龍未

想玩你條龍多d

好怪

今晚8點 蜻蛉台等

一仔冇抽黎同你玩咩

想練技既話巨人刷咩難度好啲?

執啦屌

認真，switch+孖車好 定 surface pro5 i5 8gb ram 256gb ssd 好，冇得wnb

Both

死人妖，小妹直係要打柒你

咁surface pro

法國寵物G開POST 真係冇晒人

佢係咩啊

雞

算你啦錫翻

尼刀系

女巨人招技係攻擊完先回
係既話真係不了

🐷

早腸俾人笑😞

抵啦

真人真事
頭先同幾個同事係茶記食LUNCH
我隔離個男仔無啦啦唱：絕對空處~ (假音細聲D) 絕對空處 ~
咁我就自動波駁住唱：無人觸摸似廢墟~
跟住同我地一齊個兩個妹妹就話：「妖！你地唔好咁CHEAP啦唱人地個胸細！」
我地兩個同時O嘴話：「你地講乜柒呀！」
「乜你地唔係唱岩岩行過去埋單個個女仔咩？」佢地話
咁我望遠少少去收銀，真係見到個女仔怒睥緊我地。
之後我就再落多包糖落杯奶茶度加多D甜，廢事又比呢度D人屌我講野冇加甜啦。

佢掛住同女同事拍拖

Pad不了

帶隊過檔未

話說我本身有濕疹
其實一睇對手就知
上次第一次去男朋友屋企食飯
食完我只係主動幫佢媽咪拎d碗碟入廚房
無幫佢洗碗
因為我一掂洗潔精就會痕幾日
之後佢妹一直俾面色我睇
聽返男朋友講佢媽咪都好似有微言
覺得我係大小姐 唔幫手執野
唉
我係咪第一次見家長已經被收皮？

我咪佢女同事

戴套

一仔做警察拖警犬架

去邊度

網路流傳一套「九九射精表」公式，把男性年齡的十位數乘以9，得到的答案就是每幾周射精幾次最妥當，例如40歲，4x9=36，每3周射精6次。實際上，真的有醫師引用，但也有醫師認為沒科學根據。醫師建議，如果自己真的力不從心，或另一半不滿意，應該就醫諮詢。

網路流傳「九九射精表」簡易計算射精頻率公式，曾被醫師引用為理想依據。

33歲男性網友提問：啪啪啪+DIY一周5次算正常？

高雄醫學大學附設醫院泌尿科主治醫師王起杰引用上述公式回答，33歲男性的性行為頻率應是2周7次，平均1周3到4次，1周5次略顯過多。

王起杰說，在男性身體正常的狀況下。泌尿科醫師的確常用此公式計算男性年齡與理想行房次數的關係。

啪啪啪到底有沒有理想值？醫師說，性生活協調最重要。 圖／ingimage
啪啪啪到底有沒有理想值？醫師說，性生活協調最重要。 圖／ingimage
同行親試 沒達到也沒怎樣
不過，台中市長安醫院泌尿科醫師石宏文笑說，自己25歲剛進醫院當住院醫師時，工作累且壓力大，每月才回家做1次，沒感覺太少，雖離1周8次差太多，但也沒怎麼樣。

他的病人裡也有年過5旬的，已和妻子分房睡，半年才啪1次，「只要夫妻雙方不覺得少，也沒什麼不可以」。

台中市長安醫院泌尿科醫師石宏文說，男人性行為次數沒有固定標準，要看個人需要。 記...
台中市長安醫院泌尿科醫師石宏文說，男人性行為次數沒有固定標準，要看個人需要。 記者黃寅／攝影
另一說 無科學根據 不必有壓力
石宏文說，泌尿科的教科書上，從來沒說過男人每周該射精幾次才合理，九九射精表並無科學依據，民眾不必當成標準，沒達到更不需要有壓力。

他說，自然界動物都是餓了才吃，不像人類現在一天固定3餐；性的需求也是如此，並沒有一定標準，當然也沒有所謂縱欲過度這回事。

網路流傳「九九射精表」簡易計算射精頻率公式，曾被醫師引用為理想依據。 圖／ingimage
硬不起來 問題才大
王起杰提醒，陰莖肌肉若長期過度使用，也會疲勞，晨間勃起次數就會減少，不必恐慌，只要充分休息，自會復原。但若性行為次數少，陰莖晨間仍不勃起，應懷疑可能罹患高血壓、糖尿病、高血脂等慢性病，應就醫檢查。

醫界普遍看法是，性行為次數應該追求伴侶間的協調，但如果有勃起障礙或有早洩症狀，就應該求助醫師。

開台未

過邊先

禾四十碎，每個月浪射次數仲多過夏登打一季NBA

過隔離玩首抽project

開ser未呀😑

遲仔係唔係度

尋晚到宜家都未dl完

港鐵觀塘站發生非禮案，早上8時25分，一名41歲女乘客向港鐵職員求助，指遭一名男子在大堂「鹹豬手」非禮，警方到場調查，拘捕一名23歲姓盧男子，案件交由觀塘警區刑事調查隊第九隊跟進。

真識食

5:30PM
星忽
石川 + 6sb
30MIN
有冇人 JOIN ?

開完寧寧無5粒心珠，笑左

笑右

唔係 4 粒就消得啦咩 ?

5粒轉一直心喎

打星導boss牙

又自私打唔叫我

隻sin alice?🤔

吹牙

開心的鐵丁：

娜G 打極3 係最好既

0.66%會唔會太狼死🤦

娜G為笑點

水獵巧難轉

10C 典轉

娜G 3C 都嬴

紅字為笑點

屯市塞返去屯公 ho ball

女神渡邊直美

點呀清，今日要趕翻屯門呀

垃圾寵物開乜嘢post呀
睇唔倒囉

屌你牙

我要用 google search keyword 先搵到個 post

有冇人企巨人

前玩家 115

用咩腳企

中間隻腳

中間得一隻腳

唔得閒
用第二隻

乜撚

又黎

井財街有有貨車拖緊 應該清左場啦

入硬

訂咗肥花2018

🤦🏻‍♂️

就收工先見到

😡

FIFA仲出係PS3咩

Why not all
EA驚牙

個人無事咪好lo
無事先做到世界冠軍架嗎

邊平台先

你老母三一隻石川先制7萬幾

old news is so 唔識串

出個辣殺巨人活動都上到第2位
成班pad豬

打你既雙3啦

Fd子休息 矛人打

木個隻又幾勁既

邊隻

咁撚熱都唔出 泳裝

我呢排成日見到史雷，但好好彩次次都過到

龍王 28378049

20852824

水R龍

矛問題了

玩得未呀🤔

仆你個街 街場 打 3人雙極。隊友 有控傷隊長 見星知 水mh獵人 同我轉4c 之後天降 回血 ，結果gg

肥龍 30113511

屎囝打唔打牙
不過唔玩娜g

PS4 la

我都棄左驚 史仔仲做緊rank狗

你係who😡

Ng sick

我幾耐無升rank

mata

水獵

我矛風神技WO

靠你帶了

鐵丁無login 108日 我都未過到佢rank

馬強 馬壯

入我啦baby

無人識你呀

要槍斃
笑到gapgap聲

咩事

打直轉好難轉

係呢條女？

YES

SORRY

追緊PO

比多次機會我

btw屎仔打宙赫開晒技都殺唔到

夠鐘打一度啦

好緊張

垃圾殺冇所謂啦

I'm hurt

有冇暗天

路西法會點架-.-

今次咁易打嘅

已經打完

咁易打

無帶buff，開鳩哂所有技先殺到

宙斯龍點打 有寶石 青龍

我都係木R 我用狗頭鏖魔

輕鬆

仆街

簡單到唔睇戰友都過到

仲以為幾難打 車1車就死左

隻r龍打得我一野7000幾就死左

屌呀,俾尾兩隻根性玩死左

鏖魔暗埃訓住過

咁易既

娜G 訓住過

好彩唔係火R

火r先易

今次真係好易打

用娜G 唔知冇技 夠唔夠打

撞到木R 開光寶G 輕取

屎仔你食惡魔殺點打木印

4C

岩岩好

好想要風神呀屌

me too

再打？

me 3有風神就唔使焗住玩娜g

好

等等
我入多隻風神

你有冇多隻風神 繼落水獵到

風神BB 你幾時黎我到

我願意BAN鳩寵物G換取1隻風神

風神有咩用

垃囝又有新AC ?

CLEAR‼️

想問團長組隊 水屬個位 無喜女神可以入咩

好難打😑🖕🏼🖕🏼🖕🏼

今次好易
無乜仆街野
用暗埃搭MH轉轉下就完左

火屬主角係咪鍛鍊龍?

隻暗寶 好似綁係代行到好D

又好似係跟主角😂

岩牙
利申火主打gaiadora

我兩場都跟主角龍屬性😂

想問下，火時龍係6月3出
我想知一個月後仲有冇得買？

冇所謂啦

追打覺醒又真係幾巧用😕

頭先嚇撚死

以為會打到 佢落斬殺線

=.= 喂 3Z

你隻麒麟牙 團長唔齊色都一下打到根性 =.=

滑手

我用水時吊能死左佢😑

你唔好打火r唔夠攻都要轉5心浪費技好過

炮友網做乜尻成日死

🤔 未進呀 D新進化一隻刀無

請問有冇巴絲借鏖魔
132075284

星期六見佢開晒d素材關即刻整😂

好似要做on9仔了

鍛煉神龍 SOLO先制-15CD點打呀
利申:團長

頭先做知開寶石G 試下爆撚死佢

等你個盾

講黎聽下點打

用你個盾打入50%(136104/4)
再buff

開定寶石姬入去咪得

等陣你幫我打小小血

打近50%先好盾

齊色7C X2

你地打緊乜

大力左

天降

已經見到下面塞咗碌震動棒

仲打唔打

又抹黑

come on babi

辣殺3圍

用暗埃7X6加粒追打

出pkmoon大亂鬥

1直心 再轉7C 好撚難

做咩pass

switch

屌

靠任天堂呢間垃圾出驚真係死撚得
1隻port 1隻加強版 1隻gbc畫質
叫大新聞

白狗hoball

7粒

差D比佢玩撚死

十卜屎囝

陰公豬
無啦啦柒左勁撚多

開到7粒 真係

越來越渠

大大個防係到事撚但啦

羽狗死左去冰島

刀話幫禾含緊

比我屌緊

月讀他媽梳

渠又點 又係大把寶可夢飯玩

開jor

呢句真

MY親友仲打唔打

鐵丁john未

2046先john

鐵丁出機未

等緊出iphone8

玩lol

有冇人知小雲寶寶咩事

小雲寶寶被吉

屌
咁樣滴眼藥水我仲以為睇緊tvb

開twitch使唔使著到咁呀
好色情

呢隻真係雞來

咪同臭雞直葉一樣
著嚟呃d毒撚錢

我三歲嘅表弟演技都好過佢

我發覺有個sub左好耐既麒麟玩家係絲打來
好似齊冠添

佢弱智架 咁講野既

收聲啦year1雞

專登做嚟呃d毒撚台狗錢

典牙老G

小夫 20
閃光13
閃光皮已收

咁樣滴眼藥水扮喊都睇唔到，班台狗真係盲既

送隻月讀蛋龍有咩用

比你屌

我有老婆了

熱狗篤數都唔係第一日知啦
做乜好似開心大發現咁

我之前好似見過真係有個女人用麒麟轉珠

小夫有聲J

撒旦關有心珠

+10分

最近想回鍋,但刷極都好佚冇乜勁野咁 有冇咩推介

閃光反超前

點解我淨係睇閃光會lag，但睇其他唔會

買個重課ac玩

買我ac玩

先制好似都無埋

未到絕望都唔想買住

常掛水零龍 新光限 暗雅
求各位巴打add

暗神爸

神殺+惡魔殺好 定
神殺+龍殺好

咪叫咗睇閃光

跟唔到佢

求撚其啦 比啲主見

食甩惡魔試下先

話時話 又一個月 雙極3有冇新template

話時話 呢個月加埋都打唔到3場極3

Ching0你水零龍隊點組？想參考下

淨係玩過d抽蛋機咋❗️❗️

抽完都未郁過-_-

SOLO唔倒極3咖喎...

人地打塔番又唔俾嘅

又話訓

最多無其他隊咁穩姐點會solo唔到

有冇pad line group 可以交流啊，岩岩開始玩左冇幾耐，感謝

有

冇

無課金帳號 Day 6 | 挑戰雙極3、3人無限迴廊 抱觀眾大腿 | 聽左《失魂記》cover未

其實佢冇左之前個ac定點
做咩要整個無課金帳號

鐵丁都整左個無課金帳號

有無安答想聽笑話

想聽

@幽默大師

明明冇人REPLY但樓上有一個負評

應該唔係我

個負評唔見左

仲係到喎

我比番正評

d 版排又幾靚😳

PAD世界第一

超十卜

990 dimgun

一正評=幫樓主搵多個客

好撚熱呀

屌你最高34度

我pm左問佢係ai定係font黎

雖然99%係自己out🙄

大神留名

好悶

cover似係font

青令起身未

少佐下僕留名

黑體個張咪font
其他個d唔似

話

（厹）運毒個港女幾正

法官大人

有無b組可以開一場北歐神覺醒素材俾我
唔小心訓過龍

邊關

第2關，要進孖妹

OK 同我打埋雷神得唔得

ok

用咩打

你話事

開左 水射

大咩大

唔該

thx

Jj大😡

有冇人打九龍喚

差一隻日番

渣ga

ching0未瞓醒

死神幾時復刻

齊隊...但要7點先打得

齊隊但唔想打

淨係想打1場

屌 我都係咁

開始收費

巨頭🙇🏻

以後轉睇小夫

幾多錢我都比

下我乜撚都冇改過

閃光god

日日J開閃光
而家mola

閃帝又用A.I.刷人數比人清算

會唔會有人惡意攻擊巨頭個平台

我

好似係twitch個app傻撚咗

等收工先睇

唉，唯一精神支柱都冇埋
有冇人夾錢搭車去 ifc 樓 ?

好撚熱

好撚鳩柒閪熱

夏天好辣殺

好凍

攬住我

有無清想打下巨人

無人挽

鐵丁自貼

三七分界

幫佢諗個新髮型

好鬼悶 有咩好做

o

跟我朗剪

係CERN做

我頭型方朗剪完變大家食

鐵丁：課長頭唔該😤

仲有冇人打9龍

請問各位呢句野講咩，協唔到力，謝

更新pad就入到佢場

Or你更左佢未更

原來陳日出左更新
Thx狗店

感謝分享😁

yes 我本身都係咁
但donate左就睇到了

謝謝

要俾錢睇人轉珠

垃圾巨人 快d完 出死神好過啦

Follow左先
睇下幾時先睇到

原來全部轉珠台都睇唔到
世界末日呀🖕🏼

下！唔通童子軍攪熱犬livestream攪埋隔離

諗起兩年前呀鳩達con佬個節目一集有廿萬定50萬人睇

有冇去到過十萬咁跨呀

記憶中佢係咁講,1個點擊當1個人,但係咪佢地自己搞就唔知喇

比人清算，仲要紅字，笑死me

19慘被老屈

抵啦 我藍c 見到班本土狗咬狗真係笑左

我投左降，唔夠班童子軍洗皮

特登紅字你

app台第二波港豬名單

班幼稚園雞憎到我死，正經野回唔到就係咁洗皮

新手想問下 點解有d人比敵人打既時候有得防（條血bar出現個防字）

其實而家無選舉本土幫嘈緊咩話題

隊長技有減傷咪有

糧油個兩席遲早補選，到時變左同飯民建制隻抽隻邊有得贏。
上次新東梁天琦補選對楊onQ有6萬6票，入面起碼有一半係熱狗同教主出盡全力同佢拉翻黎。上年9月選舉已經證明到呢個理論。宜家教主反鳩達面，下次補選前唔全力抹黑收熱狗皮搶支持者青政本民前根本冇幾會贏。

講到尾又係泛民建制之爭
補選黎計根本冇偷雞既機會

原來仲搏緊補選

有冇極3安答
57493555

點會唔搏，四年任期人工準貼加埋成1,690萬

個TWITTER執左了

又拆左暗風神

推一推

出未

ios係咪唔駛更新
好多協力場入唔到

出左好多

1. GTRJ

2. 水樹奈奈

屌，paypal真係出左事，唔怪得幫人去rakuten買袋係咁禁都過唔到數

隻新驚咁多人討論

pad

你睇返張單 你買咗十幾個袋

原來月讀蛋龍隊長技係幫我撐十秒

原來你尋日叫禾
咪複製人戰隊
btw撞新木印可以出返去

唔緊要，都係買左十個春袋啫，唔貴

點解吹水台成日見到早腸隻臭雞個ff post

仲pad🤔
新果隻西佬愛麗絲wo

pad有乜好討論
呢到得前玩家討論其他驚

🐔

square enix 不了

9ho不了

醉曖大介

se真係不了

白貓同怪物彈JER邊隻有良心D

PAD

同問 搵緊新坑

D 怪物會彈你 Jer o既
會幾有良心 ?
好撚痛o架喎

連帝隻lihkg係app 界良心

大師又出手

實在太悶
要搵地方散下功

Ha jor

太多廣告😤 玩家又低年齡😤

仲要成日自己同自己鳩UP

依家啲手遊都執得7788🤔

仲有神魔撐起成個手遊業💪🏿

已準備買pkm ultra sun

聽晚約定鐵丁了

那個了阿

今晚打鐵丁

排隊啦喂
我約左幾年啦

Pad 有咩bug

你地死硬

大大力

白x d舊任開始唔reset呀

入親黎都見你地抽鐵丁水

鼓勵緊佢牙

做一次白貓啲日任
仲耐過打2場極3

Rubbish

好樣衰

要打咁多場😑
我淨係登入睇下個公告記算😕

請珍惜白貓

屌你老母又要ot

請課俾白貓

想G持下

7c o個隻著到成個小雙俠咁
打趷趷剛 !?

70lv

搵龜囝啦 入去撳10下收工😘

bug 到

點跟呀 6隻就可以keep住loop 6粒廢18x18倍

who？

之前有關良心關 向後行2步一場😞

dim gun ar

之前山羊唔係都係咁咩
唔見你 o既 ?

整個爛鳩神殺做乜鳩

母女丼先正

之前隻山羊有冇18x18倍

跟唔到啦
呢隻咁撚樣衰次次抽到都即賣
留唔落手

最大LV70係咩玩法

轉左白犬黨 不了😤

申し訳ございません！先程ご紹介したデネボラちゃんの画面写真に誤りがありました。最大Lvは99となります。#パズドラ

柒下柒下咁

俾班日豬串到改返99了

7.7

巧悶

用app睇唔到轉珠台呀

比錢啦

唔關俾唔俾錢事
開左係pad分類就睇唔到😑

岩牙 呢d垃圾驚睇壞人

想屌

好傷心😭

隻獅子究進完男人樣

根本就係正太o黎

青令隻山羊有冇喊緊 ?
獅子座有 7c 覺
山羊冇

目前感想
進擊巨人的轉蛋機
整體不強
上修過 卻誠意不足
需要再來個抽蛋強化
活動時間太長

艾倫：覺醒堪用 主動X 隊長X
米卡莎：顏值高
兵長： 倉管
新寵光&木：可有可無
整個活動
整個合作持續二個禮拜 到19號

然後大概這禮拜沒什麼消息
不然就是活動時
那個新系列的龍
然後來個神祭加倍
下週大概放幾張FF新寵圖片
週末放素質圖
然後上修幾隻鑽寵
二個禮拜就過去了
到月底來個生放送
放幾隻花嫁新寵
一個合作重開的預告
寵物覺醒轉生
如此又過了一個月
再次感謝山本的努力

一睇就知係巴哈件玥哥

咁台仔咁緊張做乜

Roa姐姐呢期咁勤力出片🙄

閃光god派完未 我想打

要揾錢養BB
又唔想做援交嘛

禾條女

雞嚟咋

我發覺roa d 手指好大碌

有練開

咁幾錢1晚😑

free比你

A3!

[SK-Live] 寵物 (petshopgirlsbbg) 已被ban

ban左幾十次仲可以係度9up

[SK-Live] 嚕娜 (longaoa) 已被ban

第一張條仔大波過我條女

你有女咩=.=

app版twitch 睇唔到pad令到閃光少左幾多donates 收入😭有冇得要求twitch 賠償

強烈建議閃光大大轉型做utuber 😤

佢泡狗 我驚俾人ban

又執左

開感情台要唔要申請

請

唔強制人更新但又唔人協

咩係副台

木宙好難打，又封火又連續兩關先制

g

咪玩啦
佢邊有咁大波

G

想打丁

己經綁起左佢扑緊

ching0同ching0媽

咩係小夫台

抗神究進左玩唔玩得過

有冇人想打陣進化統一 6887 8947

屌你老母死架仔
見到木印都唔撚開比古清

我都好少對住木印開解吸

😳😳😳😳

😳😳😳😳😳😳

根據新公布的《2016全球奴役指數》，約有339萬名中國人的生存狀態符合「現代奴隸」的定義，人數居世界第二。而香港政府在「因應現代奴隸」指標中，被排在與朝鮮同級的差評。

水時打緊極1咋
見木印唔開後面就冇需要開啦

早晨🤗

唔洗返工都要咁早起身🤦🏻‍♂️

好多essay
積埋左最後禮拜先寫

禾,禾想射波牙

射

轉珠啦仲做功課

轉緊

今晚準備俾我十連啦你

原來係極1

ok我準備寫份轉珠心得，望有人出版

台灣寫essay係用英文定中文

日文

港豬好

想約戰鐵丁 有無人想睇

我
係唔係含撚 ?

因為成班廢青
冇錢買game 唯有睇人打機當自己打咗咁
好似以前細個 追住啲有錢fd 睇佢玩暴龍機咁

唔准你咁話鐵丁

早量，想玩足球小將

核彈級踢爆

同一個老豆?

個老豆咪好開心 ?
有 D 似水龍敬o個本 貞操觀念zero

係咪之前去完三亞個D SEX PARTY呀

嘩 ... 好撚多相睇

淫賤大肚婆

冇曬胃口

瘋狂中出都唔會再大肚
你真係唔識食

禾都等緊

今次有unicorn啦
你地死緊

辣殺機unicorn

已射 THX

證明我蟲蟲數量不足

大肚我唔驚 最驚有性病

我射 D 俾你

LC 有無異色版 泉龍神

利申 刷左十場都唔見

梗係有 ... 咩事 ?
刷十場太少了
我之前冇 2 倍，刷到第 70 場先見

諗住搵人一齊刷, 你已經有, 就算
刷十場已經無哂體

想我用咩接

鼻哥窿

你用咩隊先 ?
快刷隊我可以同你刷o既
轉雜色就唔好了
我自己都冇信心

用馬眼
咁先可以裝返住嘛

團購未

90幾場先見
之前降臨叉清關就見到佢老味

山本話遲d有得換降臨

因航又炒人

協力要轉珠，不了
我記得呢關協力用覺操快刷到 ...

鐵丁比人炒未

仆街，上左鏡

肥龍

呢隊你有冇 ?

點呀你
又唔過o黎吹水

無

媽 好毒呀

已經最易組
你咁都冇我好難幫你刷喎 ...

我要開工，你唔用呢 D 隊我冇可能幫到你手

仲嬲緊琴晚個架仔

世界奇觀隊

唔係你估
你 outdate 哂啦你
扯啦

木宙係咪就算無劉
都整返隻看門口好D

世界奇觀既人

要異色龍泉神黎做乜

仲玩pad黎做乜

醉曖轉g

pad 好挽囉唔該

正皮左

Aggree

唔係我認叻，我一個做晒全公司既野都得
老闆實開心死

G持

點跟

咁你幾時先買到機牙🙈

可以0石升到幾多rank😃

900RANK大神

BTW FYI

輕鬆上1000

上未

都係要食石 不了

重點係要轉G
真係不了

見到轉得／留得好辛苦

上左你先

第11場 出左異色 泉龍神

有甚麼問題，光是普及度就差個十萬八千里了，日本協力APP開個劉備房馬上就有人進來了，開山本房？多少人會有這合作鑽，普及度比水射還要差

宜家開錢印房先有人入

戰友網隨便看個一段時間也知道劉備＞水射＞＞＞＞山本吧？

水獵 暗雅斷

速刷用山本？因為沒抽到納茲嗎？
見到呢個已經笑到仆街

山本呢d垃圾有咩好值得討論，扮晒大牌唔玩總選驚連神7都入唔到

我自己覺得火屬很強阿
-CD減到都快不用等了
曾經稱霸世界
吸收傷害就三火珠
或者你拿去綁風神
可以控傷 被打沒辦法回血的時候再開天佃女命
雙三 前面遇到鍛龍

幾好玩

零課真係唔好講咁多野😑

根本都抽唔到0龍,點玩

反課金聯盟已經成立咗

我同你隊零龍完全唔同
不過一樣覺得好好玩

做寄生蟲仲咁大聲
玩你既模型飛機啦😂

鐵丁挽開地鐵 唔挽飛機

做咩台狗吹捧火屬

7c向 最緊要全防綁

佢地不願面對最強既火隊隊長係水獵
不斷舉埋d廢西例子都幾好笑😅

d廢課狗仲要開埋d咩重捨興趣post老屈呢度d0零老屎忽

最少整 3 隻

人地已經知錯開左個谷縮晒入去取暖啦😭

立囝都唔推了

無嵐龍啊安答

塞多隻水龍女頂住檔先

高登討論區定於下星期三（14/6），屆時有部分未獲授權的第三方app與瀏覽器plugin或會受到影響。不便之處，敬請原諒

👌🏻已原諒

仲有未授權既app咩

前玩家留名

it9！

唔係喎 無左海外專用14仔我上咩 -_-

鐵丁出黎隻揪

唔好打面
靠樣搵食

已經整咗份港豬名單

1. MTRJ

2. MTRJ

3. MTRJ
係咪又一人打一下

鬥快裝pad

新mp寵

砍左狗細，唔想再裝

我要與你硬踫

我要與你硬碰

我地心有靈犀呀

圖？

搵到了

go shoot

鍠狗唔同比比續約，比我係daddy就簽埋佢過最聯，加埋爆炸一齊掃中場

畢鳥，砍驚

嘩屌 勁 爆船婆婆

慘 ，冇玩過爆旋陀螺

又係水屬❗️❗️

個陣買左隻白虎 砌完係屋企玩 拎條加長既鏈一拉撞牆爆左

睇落好廢

真係幾廢下

爆旋傻婆

當年俾人用玄武加大鐵，打爆左我隻老翻廿蚊陀螺

班retro撚又要出動打飛機

我老翻裝梅花大鐵
撞散人地正版野

正仆街o黎

當年都買左隻玩 不過無落街玩

個時岩岩出黎做野，問公司女神秘書有冇玩過爆旋陀螺，佢笑左我一句白痴仔後個晚就比左隻豬第二個

想同鐵丁硬碰

有冇清同我一齊去日本老麥飲情侶coke

臭雞

重作啦屌

木之宮龍
水屬

青龍係水屬

青龍

將再個冇人玩嘅垃圾屬加埋都返唔到身啦

諗起玩火花鐵嘅日子

唔出機俾人抽🤔

木の宮龍
水屬

我個爆旋陀螺係幾廿層高lip嘅隙跌左落去

抽唔同傻婆
地下城再打零件進化做癲婆

之前 D 壞 lift 係唔係就係你做o架 ?
炸鳩爛人地部 lift

棟樓之後咁樣樣

以前d爆旋婆婆係武器黎 依家果d係玩具

上YOUTUBE聽返先

好撚傳神

我舊爆旋陀螺識跳隻青龍出嚟

以前會自己扮聖獸

嚇到我縮陽

好撚好笑呀屌你老味

Pogba Hong Kong Tour 2017」
adidas 尖沙咀漢口道旗艦店重新開幕後，現特設一個1 V 1 足球牢籠進行足球對決，召募一眾U10 – U12 青少年足球員進行2分鐘球技比拼，最後2強將會在曼聯中場普巴見面會中進行決賽，可近距離接觸新人氣球星普巴，參加者均可獲贈adidas Tango系列球衣一套。

立即報名：

【活動詳情】
• 日期：2017年6月17日(預賽) / 6月19日(決賽)
• 時間：下午2時正 (預賽)
• 地點：香港adidas旗艦店(尖沙咀) - 尖沙咀漢口道17號4樓
• 比賽規例：每場賽事限時2分鐘，參加者需要將入球射進對方的龍門，入球較多就會勝出。
• 名額：32名
• 參賽資格：所有參加者須在2005年1月1日至2007年12月31日 (包括首尾兩天) 期間出生的小小足球員，不限男女。
• 參賽要求：參加者需填妥網上表格，並需於個人Instagram 帳戶中上傳一段大約 30秒影片展示參加者的球技並標籤(HASHTAG) #HereToCreate，然後將Instagram帳戶設定為公開，大會將根據影片創意度的挑選參加者。
• 報名截止日期由即日起至 2017年6月13日晚上23時59分
• 參加者名單會於2017年6月15日或之前公佈
• 歡迎所有合資格小童報名參加
• 如有任何爭議，adidas保留最終決定權。

想去見普巴

鐵丁準備好未

收到wind鐵丁已經買左機 但無奈今晚要ot😭

見證鰻魚大水魚 入球含金量超高的球員

笑笑笑
淨係識笑
一 d 解決問題o既能力都冇
正一廢柴

而家啲year one係咁低質素

到時一對一
見到普巴
仲踢乜撚野波o丫
狗衝攬住佢奶啦

佢係 咦吔溫 ?
咦吔 ...

執腸先

笑死左 執唔到🙈

搵人o黎答我
點解木o既龍係水屬 ?
答唔出淨係識笑
冇撚柒用

不如你答我點解你可以咁好笑先

寵物店夠話女孩啦，咪又係有鳩

屌牙
我仲有幾封魚信未開

仲唔開 留返來拜山咩

屌牙 以後咪無得抽人水mo鯨魚

好想開鯨魚

可以抽人水冇風神

開台班人以後點賺錢

唔知心仔會唔會話退出pad

即係好似宙斯龍咁會緊急出？

ys

要勤力d打三位一體

好彩禾有

最衰無新光限黎周回三位一體

心仔激撚死o左
之前俾心仔搵笨o個 d人都激死埋

有得打魚

暗嗰隻點周回?

我都冇
炭王好似好低打 必出

99體5色寶玉

終於可以刷魚了

一個活動就引到成班港豬熱烈討論

唉 之前比左幾M心哥拎魚

右上角啦仲周

點解無人討論呢隻

原來真係有人俾錢心哥

推呢個

炭王超抵打
最緊要唔撚使合成

準備刷一版麒麟

係唔係必跌寶玉 ?
唔係太識睇日文

又可以清信箱 開晒啲鯨魚放置

百花2亂入阿西冇人理

招定三位一體炮友 刷klm

ME

任執架喎 點會有人理

1. 閃光

每日 5000 友情點 ... 係信定係硬塞俾你 ?

零課邊有咁多野要升😑

隻白羊5橫

依家進化啲神 頭50lv都係直接隊阿西落去

我隊你個西

Natti又要課金了

老遲終於踏入pad既下一個境界

肥仔轉性 唔係出倒模活動

笑完未

哇屌，每隻色打返50粒先

me

嘩屌 點跟

個box位跟唔到

好過打緊急

出第一水打番黎個d儲備tanking都未用晒
根本0用處

想john 5屬各100有冇性趣

大家都好熱愛PAD

大介好波

慘 BOX位得400幾

岩 跟本就無新野升 一係喇叭😔

未

呢道就熱烈討論
白狗就整個引繼復刻

狗也不屌

白貓post 笑話功力唔夠呢度d一綫大神 好難討論落去

得一個小妹係度發功
不了

點睇連尼住拎LIHKG個朵同手機遊戲合作

連帝好波牙😀

全新 ★ 6 5 英雄登場：
★6 MTRJ
★5 連尼住
★5 望遠
★5 六道．仙人
★5 老衲
★5 Mr.A

如果pad同pad post合作要出咩角

唔好講呢d啦

巨頭一陣又眼紅搞搞震

笑話之神

喂

1星 寵物
5星 報紙 遲 閃光
6星 CHING0

天才的欺詐師 蔣介石
謊言的化身 思古井

強化合成用 MC

售卻用 lunag

合技用 星火

仆街
講錯野，唔好係高登唱我

聽日抽晒啲石就可以棄驚

回左老家發現#又活躍緊

😨

lihkg都係

有冇人打進化統一 72764069

井9

好撚多分身

隻sinoalice維修左兩日都係巴哈排第二

隻驚玩咩？
我見有女優嘅

維修

咪又係幾隻寵打幾隻怪咁
隻隻game都一樣依家

課金

禾愛鐵丁

有矛三位一体template

收到風

吓

鐵丁~~

齊隊
重拾興趣未

唔係5合一再5合一先突滿一隻?
好似係

借個ac嚟培養興趣

你齊條毛

橙！ 風神之後1隻限都無

禾明

屌穿你菊花

I'm ready
7分鐘後黎啦

我等埋鐵囝先

十卜 一日鐵丁未買機我都唔偷步挽

以後template全部都3kill😭

3缺1 鐵囝到未

買緊機

3缺1

神UP未

禾要抽風神

我都買左 又係差你

隨時都可以抽

問狗店拎風神啦😑

今次我唔撐鐵丁喇 我都買咗

有魚打了❤❤

係咪想同我扑野牙

幾錢Q?

冇人十

十卜佢派冧把龍

有冇人打巨人/龍果

壕無人性

重課打雙極1

隻戰月勇者巧巧挽
有無清一齊挽🙇🏼‍♀️

鐵丁玩 我玩

係都要搵機會拉鐵丁落水

極3 6559 7122 水獵 好悶=.=

=_=

好悶 ching01又唔開台 ching02都唔開台

有冇清打極3

有，mc

極3 3000 4150 水獵

你帶吸傷技

矛人

冇水獵

場呢屌

打緊街場

( Show Blocked User - 路西法bb )

十卜十卜

即刻出番黎打

10000000000000000000000001

好惡

冇巨頭開台

寵物G會唔會出黎搶1001 交番個台比巨頭主持1001

個個都砍晒驚啦

佢都係巨頭?

G界巨頭

:confused:

寵物g係巨頭